女人專一但係絕情，而男人多情但係長情

認同 正評
不認同 負評

無錯！絕情到得人驚

長情係真～

真絲表示比ex 話絕情

你罷明，有新果個真帽人

女人對每一個都專一，帽上一個男人

Push